袁國勇， 袁弓夷，Angel Yuen有咩共同點？

大家都姓袁
佢地係咪親戚
你問我做乜鬼知咩
我淨知呢3代既人都比呢兩年香港玩殘

早幾年80 90後靚妹仔要上位
就要做靚模 但露已三盡頭
咁Angel Yuen咪改行文青路線囉
千算萬算估唔到因前度玩tinder而當災
仲要直值反送中仲要佢係差佬仲話要入警局X
明明只不過想出人頭地
係演藝事業創出一個名堂
點知到底想幾近一鋪清袋
而家眼見新出道取代緊自己既Chole So
都唔知高興好妒忌好
因為你邊一邊好
你永遠唔知自己做下個miss pun

後生你話佢唔讀書 上唔到位正常
學富五車讀到係亞洲第一學府做教授都唔係幾好受
03年唔係未發生過
03年之後都唔係未警告過會再發生
得閒無時就係報紙寫篇
超越沙士或會再臨
點講點提點做都係咁
袁國勇當年搵病原體搵到去蝙蝠傳比果子猓再傳人
再瀨返係西貢中華果頭幅係源頭
即使我地都知香港冇果子猓
但沙士2.0都係發生左
理你係第一波第二波第三波
香港人係香港發唔到圍
就好似呢度定期發生瘟疫咁
成為梅菲定律 有機會發生就一定發生

既然呢度咁撚閪 但我地又好撚鐘意香港
有咩可以做 唔通日日睇住網上資訊咩都唔做
袁弓夷就示範反文革家庭既隱性分工
首先自己投美 個女反中
再叫個仔走中間路線
而新抱就激進少少入建制
人地話所有既社會變革都要由建制派精英促成
當你見到袁公做容海欣埋葉劉
就知所謂香港建制派精英有幾高質
老國企二佬伙拍二線港英餘葉
實力唔同二乘二得四咩
仲好笑佢加埋個李梓敬
日日係YouTube同袁弓夷
黃有黃嘈 藍有藍拗
舊時英國佬拍親情比我地睇
而家聽聽埋咩「香港離婚率高」
真係想問仲想我地香港呢三代人點玩落去？

一口氣打咁大篇垃圾點做到架?

chloe 出道個陣angela 分分鐘都未俾沙勇新屌

九唔搭八up乜鳩

都係男人
垃圾post
拉

樓主五毛袋袋平安

都姓陳

完全睇唔明

angel yuen 係乜水